屋企人唔比講粗口

真係好撚on9
搞到我係屋企好辛苦

走

企好辛苦？坐囉